有無人好憎借錢俾人？

就算幾fd都好 都覺得好煩
好日都唔搵你
突然關心你
原來係借錢

試過借錢比朋友 最後佢有錢課金無錢比番我
發誓唔再借

好日唔搵我 搵親都係病